屋企一堆衰貓

之前係高登個post都唔會再更新
就係呢度開番個 擺下幾隻衰貓啲相啦

Ig: crazybeanfamily

跟

黑貓好qq

正呀

見到個topic，我以為有十隻八隻

曳到仆街....

黑貓係拽啲
但會好嗲

咁又真~~ 有時要我抱住訓~~ 勁 lum

雖然我係鍾意狗但係貓貓真係好可愛
我自己都有一隻 之前仲將我對好鍾意嘅波鞋整爛左
不過算啦 我笑笑口就由佢

得5隻乍
極限啦 仲有隻狗

就係呢幾隻

係貓比你養，而唔係你養佢....

真相

之前電腦都比主人整壞過

我都係
而家舊廢鐵擺左係度無搞過

後宮

好靚喎

可惜唔痴我

捕捉好耐先影到